元朗呢個鐘數邊到有炭賣

突然間想燒野食 搵緊炭

好不安

係有心買，搭的士出去都有廿四小時百佳

千色旁的惠康24小時

去左24惠康 賣哂

你自己燒？

最終去左偉記 直接買埋野食

咁夜仲有

好邪惡既宵夜帖